屌你個閪 上次條女又話下巴尖 今次俾個大波馬妹你歎

呢個下巴拮唔死人啦屌你個閪

呢啲樣 唔敢上 似有鳩

屌你又唔啱

人地大馬國際小姐嚟㗎有鳩

IG：princejoyce

好啦巴打見你咁支持

咪咁啦
我驚丫嘛

法官大人我覺得搏得過

呢個咪又係尖

但係唔算假啦師兄，唔通真係要欣宜咁咩

。